摩佬向批評者挑機 「有腦都知曼聯過度緊」

曼聯領隊摩連奴最近在訪問中表示，有腦和有常識的人都應該明白該隊正處於過度期。

摩連奴帶領曼聯的踢法經常受到批評，情況在紅魔鬼於歐聯16強被西維爾淘汰後更愈演愈烈，然而，摩佬日前接受《CNN》訪問時則表示︰「我明白在歐聯出局的失望之情，但我無法明白除此以外的其他的東西。全世界的足球歷史上，不止是英格蘭，最大的球會都有過度期，最大球會的有連勝和永久勝利的時刻，這些都是球會不同的階段。」

曼聯目前在英超聯賽榜排第二，落後榜首的曼城16分，而今季聯賽冠軍有可能在4月7日紅魔作客藍月的曼市打吡中落實。摩佬說︰「看看英超，我們有一支球隊、一家過去數年明顯比我們準備得更好的球會排在第一位，而我們之後有18支球隊，一隊在前、18隊在後。當然，未來我們希望有19隊落後於我們，但這就是現實，而現實是就有頭腦、有常識、知有道運動是甚麼的人而言，我們正於過度時期。」

摩佬又稱︰「處於過度期，我們仍如上季般努力、贏取獎盃，而我們今季要做的和正在努力爭取的，是贏取一個獎盃和爭取第二名，我認為我們正處於有利位置。」

靠牙奴重建

渡

由費sir走左過渡到而家

在下攻讀中文系既時候，有同學問過中文系博士，應該用邊個度渡

博士話如果牽涉到水，就要用渡，如果唔係，用度就可以了

但摩狗真係回哂塘，佢既防反根本唔係靠組織、快，而係捉人錯處，你出錯我就要入到，所以佢放得兩三個係前場，遇到少犯錢既隊咪仆街囉

今屆炒阿贏熱利都係對方後防爆炸先輸，其餘強強對碰曼聯根本冇威脅仲要一面倒俾人圍屌

根本唔似用左300M執過既球隊，佢仲要重點執中前場

感動嘅係熟悉嘅摩佬終於返黎

俾多十年時間daddy